# wikijs

O compose foi coletado diretamente na fonte da wiki js.

A preparação para subir em kubernetes e OKD foi efetuada pela conversão do arquivo docker-compose.yaml com o binário chamado **kompose**.

Fontes:
- https://docs.requarks.io/install/docker
- https://kompose.io/installation/
